"Maar ik denk dat ik kan distribueren her majesty's mail zonder hulp;" en vegen de letters tot een kleine berg met zijn enorme voeten, hij hen naar hun eigenaren met meer dan zijn gebruikelijke hoogfeest.
